{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055032",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70591&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서천 씨나인 무인호텔"
    },
    "text": "ドライブインは、さまざまな人数に合わせて提供される客室と駐車施設を提供します。 客室の内部には無人システムとホテル式寝具が使用され、カップル、団体、家族予約が可能です。 客室はKC認証を受けた寝具を使用し、70インチスマートテレビが設置されています。 利用時間には制限がないので、快適な宿泊をお楽しみいただけます。 周辺には移動距離5分以内に錦江河口堤防、遊園地、国立生態公園、錦江渡り鳥眺望台などが位置しています。 また、10分以内には群山近代化通り、近代歴史博物館、イソンダン、キョンアム洞のチョルギル村、チンポ海洋テーマ公園、月明公園、長項スカイウォーク、海洋生物自然館などの名所が楽しめます。 また、国立喜利山自然休養林と舒川水産特化市場も15分以内に位置しています。 新城里葦原群山産業団地は5分以内に位置し、月下城干潟体験場は20分以内に位置しています。 群山空港と群山CC、クラブDCCは25分以内にアクセスできます。 また、馬梁里椿林、洪原港、群山飛鷹港、セマングム、卸売魚市場などが30分以内に位置しており、観光名所を多様に楽しむことができます。 客室の内部施設は最新設備と最高級寝具が完備されており、最新の映画システムとネットフリックスをご覧いただけます。 また、除湿機と空気清浄機が設置され、快適な環境を提供します。 すべての施設は最上級で構成されており、宿泊の満足度を高めることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドライブインはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ドライブインは客室と駐車施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ドライブインの客室内部にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内部には無人システムとホテル式寝具が使用され、70インチスマートテレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ドライブインはどのような人数に対応していますか？",
            "answer": "ドライブインはカップル、団体、家族予約など、さまざまな人数に対応しています。"
        },
        {
            "question": "ドライブインの利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "いいえ、ドライブインの利用時間には制限がありません。"
        },
        {
            "question": "ドライブインの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には錦江河口堤防、遊園地、国立生態公園、錦江渡り鳥眺望台などがあります。"
        },
        {
            "question": "ドライブインから近くにある観光名所はありますか？",
            "answer": "10分以内には群山近代化通り、近代歴史博物館、イソンダン、キョンアム洞のチョルギル村、チンポ海洋テーマ公園、月明公園、長項スカイウォーク、海洋生物自然館があります。"
        },
        {
            "question": "ドライブインからはどのくらいの距離で国立喜利山自然休養林に行けますか？",
            "answer": "国立喜利山自然休養林までの距離は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "ドライブインからはどのくらいの距離で舒川水産特化市場に行けますか？",
            "answer": "舒川水産特化市場までの距離は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "ドライブインからはどのくらいの距離で新城里葦原群山産業団地に行けますか？",
            "answer": "新城里葦原群山産業団地までの距離は5分以内です。"
        },
        {
            "question": "ドライブインからはどのくらいの距離で月下城干潟体験場に行けますか？",
            "answer": "月下城干潟体験場までの距離は20分以内です。"
        },
        {
            "question": "ドライブインからはどのくらいの距離で群山空港に行けますか？",
            "answer": "群山空港までの距離は25分以内です。"
        },
        {
            "question": "ドライブインからはどのくらいの距離で群山CCに行けますか？",
            "answer": "群山CCまでの距離は25分以内です。"
        },
        {
            "question": "ドライブインからはどのくらいの距離でクラブDCCに行けますか？",
            "answer": "クラブDCCまでの距離は25分以内です。"
        },
        {
            "question": "ドライブインからはどのくらいの距離で馬梁里椿林に行けますか？",
            "answer": "馬梁里椿林までの距離は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "ドライブインからはどのくらいの距離で洪原港に行けますか？",
            "answer": "洪原港までの距離は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "ドライブインからはどのくらいの距離で群山飛鷹港に行けますか？",
            "answer": "群山飛鷹港までの距離は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "ドライブインからはどのくらいの距離でセマングムに行けますか？",
            "answer": "セマングムまでの距離は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "ドライブインからはどのくらいの距離で卸売魚市場に行けますか？",
            "answer": "卸売魚市場までの距離は30分以内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 745
    }
}